試過比女仔親口表白嘅巴打同我入嚟！

你地個時有咩感受？
個女仔係點同你講？
想取經

打個茄輪，試咗好唔好砌先再講，啱嘅就係一齊，唔啱就sor個ry衝動咗，覺得行得太快，對你唔公平，要冷靜下。

留名學野

佢話:"不如等我來愛你"
另一個話:"我一早當左你係我男朋友"

利申:已成EX

囡= 我=
囡: 我想含呀
我: ok.

冇，次次都係wts

個下聽到有咩感受.？

唔想wts 覺得唔得嘅話佢應該會隔好耐諗點覆
想即時睇到佢反應

小學時期 冇感覺

出來見過2次 之後佢電話表白...好老實無諗住溝佢 果時係有小小好感 但都接受左

一切正常

靚女：好凍 攬住我
醜樣：好熱 死撚開

阿姐：令仔，要唔要鵝啊，鵝好令喎
我：好啊

第一次咪感動囉
之後無咩feel

個下有無嚇親？

美女廚房 食左先講

有架 話考慮一下先 之後10分鐘到就打返比佢 其實應該直接去佢屋企樓下答佢 咁樣會正好多

最後咩心態你接受佢 ？ 真係食左先講？

講到明有好感...不過係估唔到佢大膽過我 之後都拍左半年 唔算係玩玩下既...

好老實同佢分左手之後 到而家3年半都無拍拖 覺得自己好似未定性咁
廢事害人 曬左個好女仔

咩事分

咩事分唔講啦 佢都有上連登 廢事比佢見到
個理由一講出來就一定相認到

明白
大概係咩講唔講得

好多次有啲我連佢乜名都唔知，乜樣都唔記得
個個都扭扭令令
好有征服感
但唔係個個都接受

都係果句 唔講呢D啦

巴打好正的嗎？
咁扭扭令令你覺得好定唔好
其實係咪唔接受嗰啲同自己表白都會沾沾

身有屎會排除萬難千山萬水幾夜都揾你
之後頭dup dup 扭吓扭吓好好笑
有啲地鐵3唔識7啲女企喺我面前 dum 地好dare扭扭吓 唔 我

咪玩，好煩的

巴打你幾歲啲女好細個？

Whatsapp我講
記得係深夜 傾傾下無啦啦話小小鍾意我
但其實只係見過兩面

扮傻囉，全部自己都唔鐘意，鐘意個啲要自己溝

十幾老5十幾都有
有車都山長水遠凌晨2 3 點都揾我。。。
講緊距離由石澳去大埔個水塘去青衣去石澳都肯
唔like 就幾近都唔郁的

唔想whatsapp

兩次都係女仔錫埋來先，唔知點教你

FF 完未各位巴打

屌你有病就睇醫生啦

如果條女主動約你飲酒
基本上就扑得 扑咗再算

噢，我老了3x
之前真係好多
啲女對住你dup頭扭令好過癮
越細越扭得勁
中女就濕（過一段時間佢地話我知。。有啲有相）

互含ok

痴線佬post

巴打你有咩咁殺食

好直接話鍾意我
對佢冇feel 但係都幾開心
亦都試過電話講 但係電話講真係冇咩感覺
一啲緊張感都冇
有個表白咗我都唔知 後尾講佢啲fd講先知

次次都係女向我表白
中學果陣做社長 佢自薦做副社
我問佢點解 佢話想以後都做我之下 聽我話 幫我手咁上下

最後通常都係飛咗人

佢問我
你有無野想同我講？
今日邊個邊個同我表白
跟住講咗一抽野

其實約出黎食飯
之後等佢送你去車站/番屋企既時候
你咪同佢講
其實.......我鍾意你之後走

咁佢係鍾意你就會拉著你 or 會wts 向你表白架啦
如果佢係唔鍾意你既會當冇事發生過

完

出返去先

身體接觸 (認真)

一野撲入佢懷中 搞店

唔洗講野

互含咩feel

多到唔記得

第N屆連登吹水大會

呢到真係多青山走犯

中學試過一次 條女豬到接受唔到 無辦法

本身我同個女仔係同學黎
大家對對方都有好感
不過我都知佢暗戀佐我好耐
當然我都暗戀緊佢
咁到佐愚人節
佢就同我講
我鐘意你
我即時就臉都紅曬
沖佐入廁所
返到去就扮無嘢
再問佢你頭先講佐咩
佢就鼓起勇氣同我表多次白
我就答佢一句
我都鐘意你
然後就一齊佐了
我愛你啊女朋友
（好多年之前既事，女朋友仲係我女朋友）

試過1次亂up話乜乜唔通妳養我咩?
跟著佢話 -都得嘅-

試過兩次
第一次有個女仔聽到我講鍾意左其他人就同我表白 但個陣我既心思放係另一個到就拒絕左佢

第二次係一個識左好耐既女仔（就係上面講我鐘意個個） 應承左但係最後原來比人當左水泡
利申窮醜肥毒柒 我都唔知點解佢會鐘意我

冇喎職業免自爆，矮能1名
以上講大話死全家
真係送上門都唔想食
有幾個屋成3千尺都冇食（邊材好上等樣，出街多人望）
仲有，1次whatsapp幾條女好煩
反而想要個。。。唉。。。對個爛茶渣。。。明知係伏都出10000％力
改變自己去追

吹水大會正式開始

我都有諗過咁樣

呢個真

sorry引左好多痴線佬

我諗我會咁樣同佢表

渣

加油
最重要係唔好令自己有遺憾

可唔可以幫我生一竇出嚟

好sweet啊！

两次都msn whatsapp果類

feel到佢地好怕死

嗰日同佢食完飯定行完街就送佢上車
佢臨上車時同我講話，xxx，我好中意你

可惜嘅係當時我唔識反應，最後不了了之

即係你同佢講鐘意另一個？咁結果係點？

兩

你對佢無興趣？

女仔行呢步係要好大勇氣嘅

係 有得揀都想男仔主動

拒絕左
咁就一世

其實你feel到條女有意，你又唔抗拒的話，根本係唔需要口頭上做任何表白的，只要你搵機會身體接觸，例如過馬路上落小巴巴士時，乘機拖住佢隻手，拖都就唔好放，下次再出街問都唔問就拖，等佢開口問我地而家咩關，你就答我女朋友囉，搞掂。

我係絲喎巴打

表白過佢唔明
諗返真係覺得自己好on9
無lu

巴打一定好靚仔

下 點解唔明？
佢弱智？

佢好搞笑

廿頭果陣試過幾次收Message表白
當年A0但要求高，全部派好女仔咭

依家諗起都覺得自己on9

女方主動得唔就唔係自己鍾意個Type

當堂嚇左一跳 然後射左

平時講野果陣佢成日都提起:你都唔鍾意我架啦
但始終都唔可以要人地做主動既
咁咪同佢試下開始囉
已成ex

巴打全家已死?

Why ah

可能佢毒毒地 唔識呢類野同唔識咩反應
（本身鍾意毒毒地幾Q

話想溝我，就約出街囉，之後上埋床做女朋友

試過十次八次
以前懶正義推哂
後悔到

絲表示認同

咁你講到好複雜咩？
依家仲有冇聯絡？

細個到而家試過10次咁上下
有3次係小學 都不值一提
2個係中學 5個係大學
有一個話係玩cmb識
有次好夜趕搭尾班車冇送到個女仔返屋企門口
佢之後話如果我個晚有送佢返去就會比我錫
但同親我表白既都係乖乖女仲要處
唔想破壞佢地就冇一齊

而家個gf係cmb識 上完床佢沉左船就一齊左
諗緊結婚了

如果係女神同自己表白就有感覺啫
之前試過一個好有才華同讀書都幾叻嘅女仔同自己表白
我真係一D感覺都無
但街度見到女神同人拖手行街
我真係心如刀割

唔係呀 咪話：我地一齊啦好唔好 佢就唔知推搪定是但啦咁樣就算
不過都無聯絡了 佢依家有女朋友
我又有男朋友
可惜既 本身佢真係幾了解我

都係出返去先

中學收過情信 比我轉手掉左！

阻撚住我打波

拒絕左 之後單身左幾年先拍到拖

扮聽唔到

唔知算唔算
佢橋我 之後我就拖
去到佢屋企樓下佢就攬住我

睇錯 轉手撕左

開心過中六合彩
（前提係你都對個女仔有意思）

中學試過幾次不過得一次係面對面講
當下無咩感覺，淨係覺得好愕然

可能是但啦對佢黎講已經係應承
我係覺得自己傻仔左
我都會諗起既 人之常情
如果當時做另一個決定會唔會又唔同呢？
會唔會關係無咁快結束呢？

未擺得低佢 同 有時諗起好大分別架
前者會影響平時既心情 個人都down好多

絲表示態度正確

好驚訝 雖然大家都知咩事 但估唔到係佢講出口先

Gay

凱絲表示態度正確

有次同個fd去日本旅行,有日去到間成人玩具既鋪頭 入面有隻咩催情朱古力,我地覺得新奇就買左一盒

夜既返到酒店,我同我個fd就諗住試下 點知我地不知不覺咁食左成盒 之後開始黎料⋯⋯

暗爽就一定會 有feel咪一齊

你個名...

秒速reject 對佢冇好感
太易得手嘅野唔會想去珍惜

利申 琴日屌完你條女

拍過幾次拖，都無比女仔表白過 但我都無表白過 可能現任同我個幾個ex都係怕羞類，知佢地唔敢表白，我主動拖手/攬/咀，咁就一齊左。想試下被表白嘅feel

慘得過表完我唔知佢表左

佢：我好鐘意你，可唔可以同我一齊
我：對唔住 我係一個浪子

好驚， 條女肥

最大膽既一次都只係臨走之前暗示問佢：你有無野想同我講
佢就話：你可唔可以做我女朋友 諗返都笑死 已散

哇屌 以為自己留言 同我一撚樣

冇

唔會親口講
都係收信
個時細個 太緊張
唔識處理
而家好後悔

果時有個女仔好鍾意我, 表晒白想一齊
但同時有另一個女仔對我有好感, 我揀咗追呢個女仔而唔係向我表白果個

兩個都係泰妹

收情信計唔計

搭搭下巴士

佢：點解你仲未講嘅
我：講咩
佢：我地囉...

就係咁”暗示”我表白左

利申果陣已經曖昧左好耐 係差句表白確認關係

試過比件肥婆表白
我當面say 左NO
比班FD笑足成年
又話整喊人又剩
到依家畢哂業出黎做左幾年野
聚會時硬係拎返當時影張相笑我
咁就一世

中學試過3次

最勁果次係
有個女仔 我果時同佢都幾岩傾 咁佢學號又係我後一個 所以成日坐附近 佢本身係怕羞既女仔黎 有一晚佢個best frd無啦啦wts我 話 不如你考慮下xxx啦 佢係一個好女仔黎嫁 之後我話 都係做朋友啦

笑咗

其實只要你文得武又得
乜都識反應快
唔好滿口粗口／電莖
唔好只睇男人書
少女小說等等
職業唔講
你個人嘅氣牆自然同普通人唔同

我係黑社會氣場

唉，有時寫信呢啲嘢好慘
人地又畫又用好多心思技信紙
又用靚筆貼紙寫
我就幾秒睇完
之後佢哋幾秒咁就睇完？
用成個鐘寫㗎

曖昧緊先好表
佢見你又緊張又唔知點咁
不是太怕醜都應該會搶返個主導權表白
想當年嚴格嚟講係由我表態先兩個人先一齊
但當時係曖味中佢激嬲我，我唔睬佢，狠到留咗句說話話唔想再花時間同佢糾纏
跟住當日佢打探到我去邊，去咗接我送我返屋企
諗諗下佢都冇表白過⋯
不過都一齊咗三年⋯⋯⋯⋯

而家結咗婚兩年

利申：絲，一齊嗰陣兩個人年紀唔細了

佢點講

經典對白

要frd出手

飲完酒 話想扑野就要同佢一齊

佢表白，我秒say no

好sweet 其實我年紀都唔細 佢都大過我
好想問多啲大朋友嘅意見

咁似叫雞果時咁

吹水大會終於返嚟啦

我試過照拖
不過我都唔知我哋依家咩關係呀

中三個陣轉校過去，同佢識左無幾耐就約我lunch食飯，食食下就問下有無中意人，我就問返佢，佢話有，然後我問係邊個，佢就指住我...
然後我係扑街，我中意佢中意我就同佢一齊左

連登仔個個男神中上樣級數 好小人未試過

其實 我鍾意你

冇花巧 就係咁簡單

多謝我情人節電話whatsapp陪左佢成日
等佢唔洗比人閃光彈，因為佢要岀去同屋企人食飯逼住岀去喎，加一堆肉麻野咁

另一個中秋錫埋黎，我以為佢醉左

屌，最尾兩個啲姊妹閙我玩感情我先知大佬呀，你地表白可以試下直接啲，唔好兜咁遠吖

唔知點拒絕又唔好咁易hurt到人

我條女同我講、我搬咗出嚟住，跟住俾咗一抽鎖匙我，咁算唔算表白

係咪dse個排你瘋狂係人地最需要人幫個陣伸出援手？
通常女女好受

So gay

即刻block曬佢Wts ig fb

Flirt人但又唔係以想溝佢前提flirt都真係仆街

表白係講心底話
俾女仔叫唔好煩住佢都算係表白架可?

連登第N屆扮有女同自己表白吹水大賽

但我反而覺得幾好
起碼唔會瘀先 同埋唔洗鳩估對面點睇自己
表左白好就一齊姐
衰左好似好尷咁
利申a0絲, 可能我個人未識諗掛

講得好好

人生第一次係19歲，感覺好震撼，無想像過比女溝感覺，個陣覺得咩都可以為佢做，不過最後分手

但就算係咁你嘅標準都會提高好多，希望搵返個差唔多啲女仔

呢個emoji到底掩蓋咗幾多血淚

人渣

真係仆街

利申：仆街

Flirt完人搞到人哋對我有好感，結果到佢有男朋友嗰陣先嚟對佢有好感，真係抵死哈哈哈

你條件實好好

正確

唉

尋日分手，睇呢個po睇到想死
睇埋你呢句，就黎咸了

有件豬扒試過對我表白
嚇撚到我走都走唔切
我話：「SORRY我趕時間」
轉身就走
諗起都覺得尷尬

中。。。
你睇得清。。。
其實我最鍾意自己
非有我8成我睇唔上眼。。。
極心底裏知到的。。。
雖然呢1生已出現2個差不多完美的女人

之前同個好細個就識嘅男仔朋友相認返
佢好主動咁約我食飯，又特登surprise接我
其實嗰時佢對我真係一啖砂糖一啖屎
忽冷忽熱
對我好就可以好好 但可以第二日就唔理我

我身邊啲男仔fd都叫我去馬 一定冇問題
就同咗個男仔表白
佢隔咗好耐同我講 做朋友好啲
我就扮話係玩truth or dare輸咗

後尾隔咗大半年
佢問我嗰時係咪認真
我話係，不過已經過咗去啦
(其實嗰時一路冇出pool,怕又會被hurt)

再之後幾個月佢突然話約我食飯
我真心係當佢朋友咁所以話ok
點知又係好似揾我揳時間咁
食飯前一晚都唔firm時間 去到凌晨先話第二日唔得閒
嬲到我以後唔想再同佢有任何聯絡

多謝你對我咁差令我對你死心
如果唔係嗰一段時間我就唔會識到我宜家嘅男朋友

自己由0練到而家4成完美嘅 後遺症

屌笑死

係架 所以一齊左一個月都無就不了了之
佢都dse完畢業走了 我果時仲讀緊中五
之後傾返計都係幾年後我讀完Asso
我係fb同佢講生日快樂 覺得自己好垃圾
add佢ig見佢有個好穩定既女朋友我就費事打搞人啦

我依家呢個第6年了 認定對方係結婚對象

使乜講多謝

但我就咁聽都唔覺佢有表

你有冇覆人？

好衰

我係表左白嘅絲
祝你好運

好奇你點同佢講？成唔成功？

我試過呀，心裡係好開心。
不過個陣暗戀第二個女同學所以拒絕左

你都覺呢

都好呀冇避你

有時逼得緊, 第一反應就係逃避, 俾啲時間佢可能仲OK

sheshe?

你個名

有啲會係少人既地方，借啲意哄埋黎，開始有啲身體接觸，然後錫你，基本上鍚完都知咩事，通常條女返到屋企就sd個訊息問：我地依家係咩關係？黎再確認一下

有啲女仔會高章啲就會不停約你去睇戲行街，比機會你追佢，等你出手

有試過，我見都未見過條女，就比人加我msn同我表白，我扮傻拖得就拖，最後佢搵佢個fd黎用msn同我表白，我又係拖拖下，最後佢叫我比我電話佢，但唔同台，我廢事比，讀書好窮

有試過同學加我msn,傾一陣就問我拎電話傾msn,幾日就表白左

個人黎講成功率最高係第一種方法

一步一步上，個男仔身體接觸唔拒距你，你慢慢主動再下一步，但最好睇清楚個男人既為人先，廢事你痴心錯付啦

各位病人嘅情況非常嚴重，我強烈建議你哋食下藥同睇醫生

我係男 佢係女

我出返去先

原來係大朋友咁唔洗諗啦, 即刻表白完, 下年可以結婚

msn表白。。睇黎大家都係咁上下年代
其實個男好似無抗拒 我都唔知呀判斷唔到

煙花燒完就得返黑夜，自己諗啦

D女唔會講只會俾醉埃埋黎

小學時期天真無邪reject 左，嫌佢黑同矮
大左好撚後悔，如果早d要左，唔洗打咁多年J

咁你個要嚟做咩

社會嘅錯，現實嘅錯⋯ 我相信咩人都是，只要勤力d執下個樣，咁呢個世界就唔會有醜樣嘅人⋯ 即使天生有缺陷，但是佢地起碼都執得自己姿整俾人感覺尊重

送野暗示算唔算
佢自己整個鎖匙扣
仲有幾隻字話多謝我
定係我誤會左未開始就收定好人卡?

送野啫，都無表

拉 唔好阻熱門

生得樣衰
唔敢當面講
冇回音地俾人拒絕左

如果可以俾你繼續照顧就好啦

正想講

唔珍惜嗰啲先上黎講
珍惜嗰啲洗鬼上黎講

岩，同你一齊就真係哂咗

一齊咗就唔使打丁咩🙄

認真想問，半年前嗰女仔同我表白，但嗰時我對佢無咩感覺，
到最近一兩個月，我反而對佢有感覺，但依家唔知佢仲係咪鍾意我，最近發夢嗰時俾我拖住手走佬

可以點做？

未試過俾女仔親口表白，不過小學五年級試過收到六年級師姐情信(佢搵其他師姐轉交俾我），本身未見過佢本人+未聽過名，打開封信睇左少少開頭就怕醜到唔敢睇落去（「佢個名」：...我留意左你好耐，好鐘意你...「我個名」），然後即刻搵識得嘅師兄還返封信比人，所以而家都唔知成封信嘅完整內容，永遠都只可以回味記得嘅哩幾句說話而且冇比答覆人地好賤格

認同

本身有女朋友，拍左2年，再比其仔女仔表白。

女仔：可唔可以比你電話我啊？
我：吓 我有女朋友架啦啵
女仔：有女朋友都可以做朋友架姐

永遠忘記唔到呢個畫面

交換完電話之後訊息左一排
有次見面，送到佢返屋企附近 佢主動咁錫埋黎

但最後，無同佢一齊仲講左好多難聽嘅說話，對佢做左好多傷心嘅事，同佢割席。好後悔

但果陣好鍾意佢，好愛佢，只係因為自己當時有女朋友嘅心態，覺得自己好衰，逼自己同佢割席。

最後都被女朋友發現有呢件事，散左

但好後悔從來都無好好對過佢本身好錫女朋友，但佢從來都無機會享受過就比我割左席。

而家仲好掛住佢

利申：果陣仲好細⋯唔識處理感情問題

仆街仔

一直有好多野都想同你一齊做

兩情相悅-》我都係..

有好感-》會小小嚇親..但都會話可以試下

當你係朋友-》婉轉拒絕

利申：試過晒

好正

佢可能一直ff 緊你會同佢表白先所以反應唔切

App 可信否

pish

我約佢出黎食飯 日日wts都搵佢 爭在未表白
有親密接觸 送我到樓下 又點 無feel就直接d
又要firlt我又要去firlt 其他人 個心真係好撚Hirt

我覺得可以大膽啲同佢講
反正佢已經開口在先

我plan 定幾時表白，佢早我一步，我勁無奈

樣靚開心樣衰傷心

點解你地成日都唔比答覆人
ok定not ok都講句丫

連登式model answer

試過轉校個陣比個女仔追星咁追
係課室窗口偷望，轉課室入佢班房會叫

利申唔覺得自己好靚仔

女 我
想同你格劍,ok ？
互含左先
今就成功左

sad but true

偶像劇咁

四個月前嗰個留言都係呢啲
好掛住

試過十個八個 但係都拒絕哂

so sweet

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

有晚成班人食完飯散水
咁啱順路一齊同個女仔行 前面係我其他朋友
佢細細聲講
其實我鍾意咗你好耐，不過你都唔care架啦！
當下有啲慚愧我係單身主義者

直接錫

比人校園欺凌咁

你唔搵我飲酒未得囉

絲打 我角色同你掉轉
係冇一齊發夢

冇避呀
仲一星期返工見一日

用嚟區分新舊會員

屌你笑撚死

未表白就比我發現咗佢鍾意我

好pro

你有冇回應佢啲乜？

種感覺係幾爽既，但係我中意自己一個多d
拍拖好煩

黃大仙？

人如其名

當動物園睇動物

我覆
嗯，多謝你呀。
到依家我都單身佢都知我冇玩鳩佢嘅

我咪就係咁，然後未到佢問就突然間話同左第二個一齊

其實你feel到條仔有意，你又唔抗拒的話，根本係唔需要口頭上做任何表白的，只要你搵機會身體接觸，例如過馬路上落小巴巴士時，乘機拖住佢隻手，拖都就唔好放，下次再出街問都唔問就拖，等佢開口問我地而家咩關，你就答我男朋友囉，搞掂。

嗰陣連信都怕醜到唔敢睇晒，我諗當時嘅我都唔會有勇氣揾+比答覆一個唔識嘅女仔好失敗，懦夫一個

巴打係咪老師之下，學生之上嗰啲head prefect /學生會會長之類

中學既事，話想我多D落去搵佢

暗爽左好耐

ai上星期同個男仔表白 失敗左啦 佢話當我好好朋友blablabla嗰啲啦 lum左好耐先講出黎 因為好怕失敗 好傷心呀

有啲驚訝 第一時間唔知比咩反應好

我都係早兩星期表
個男話我好勇敢好叻。。。
我都聽唔入耳

好多次女方直接講
通常都係拒絕多
其實岩既話好自然平時出街果d野都feel到

Flirting 求刺激姐
佢當時一冷一熱一係專業player
一係一定發生左d野先令佢卻步
你想知咪搵日問清楚囉

大多whatsapp /IG表白
得2個親口
2個都係有fd在場見證

唔係 個陣會考完轉校

咁都幾好！

好多可能性既

可能唔flirt 過唔知大家夾唔夾，如果一齊左先知唔夾咪仲死

又可能佢flirt 過先發覺自己唔系咁愛你冇進一步都唔頂

向好處看，如果佢player一定有理有理flirt 到底溝到盡先算

喊左成個星期，佢無避我繼續對我好好，要對住佢扮無野好辛苦但又唔捨得離開佢

我同你情況一樣
佢冇避我
仲對我好好
又約我食飯、去玩
不過就少左揾我好多whatsapp
佢嘅反應咁大方
我唔知應該點

我表左三星期喇差唔多
每晚哩啲時候
就會忍唔住流眼淚💧

諗起都驚 肥西黎 都唔知點解會吸到佢
利申 我係絲

有個女仔係便利店做
我日日去買煙佢都同我打招呼
我就知佢鐘意我啦一定
咁唔可以叫個女仔表曬態㗎嘛
我咪主動啲日日跟佢返屋企囉
點知佢叫我死開啲喎
個傻妹講反話同我表白
真係開心死我
雖然佢呀媽報警拉咗我
不過等我下年係青山放監
我就去求婚 hehe

屌，好撚提子

大毒撚只可以一世心靈空虛

以上啊屌

建議仲係中學的人，

有女仔鍾意你同你表白要好好珍惜。由其是自身條件無乜的男性。
早些脫離幼稚性格，做人多些表達。

否則你中學係乜嘢回憶都無，無限後悔。

有

N年前，傾傾下閒計，本身有啲好感。（聯校drama識）

:我 :女

女：我覺得我好鐘意咗我地班一個男仔
我：邊個先？我唔覺有邊個值得去馬喎
女：你未估下囉，高高地奸奸地又蠢蠢地，未叫好靚仔嘅，過得去啦
我：屌，成30幾個男30幾個女，開咗個topic又唔撚講，on99
女：屌，唔估唔撚講
（如是者輪流講人名，不斷估都話唔係，之後得翻我）
我：冇啦喎，係咪玩嘢呀八婆
女：仆街，仲有一個呀
我：唔撚係掛
女：如果係嘅咁點？
我：我okay㗎
女：你唔係要我女仔講出口呀仆街
我：如果係嘅咁點？
女：你正一大仆街黎，我鐘意你呀XXX(我名)

珍 而且係學生時期愛情都係比較純
大個畢左業就會睇對方好多條件 純愛感覺就變少左

成日約出黎，結果有人一日佢比左去情信我
O1 3年

我都係呀 我同佢基本上仲會日日見 佢都好似冇嘢咁 佢之前話要繼續同我做好朋友 唔係我唔想 係我覺得好尷尬zarrrr 扮冇嘢真係好辛苦

一睇到人地幾sweet 就會好心酸 我同你一樣呀

抄筆記

好sweet

我嗰個直接friend zone左我啦 祝你成功啦

唔再問下佢？

咁啱你都鍾意條女咪爽囉，唔鍾意真係慘過食屎

想搵個好似自己一樣咁勁(或咁廢)嘅人，都只係因為自戀。

所以無論你係毒撚定文武雙全嘅男神，都係一樣會傷痕纍纍。

完美又點呀，畀你得到咗咪又會有「我覺得我可以得到更多」嘅諗法，算啦。

其實呢個emoji嘅本意好似係傷心到喊，估唔到喺呢度終於有人用啱emoji

我都係明知冇可能 佢又一直好似想唔令到我地關係好尷尬 咁 失敗左之後我本身好快抽離左㗎 但係一見翻佢又放唔低咁 已經一直提自己要放低 要move on 但係好難做呀

我冇諗過可以大家經歷緊一樣嘅事
好sad
聽日又返工見佢了

係呀係呀係呀！完全講中我！好辛苦呀 明明以為自己let go㗎wor點知又翻番轉頭 真係癲

當時好感動。
宜家諗番覺得極嘔心極骯髒

咁又唔會掛 諗起同每個人個告白/被告白 都覺得幾心動

我表白過
主動約出黎講左15分鐘點解我鍾意佢 之後佢仲傻下傻下咁
我就拖佢手問佢可唔可以做我男朋友 佢話：好

你個fd係男定女？

要我唔講粗口，我寧願成世單身

你開場白係點？

送上門嘅唔岩，岩嘅唔受溝
樣就唔介意啦，自己咩料自己知，性格好，老婆格就OK，送上門果D個個都地方妹妹需要愛，寧濫勿缺，或者搵水泡，個D就算啦，費事嘥自己時間同嘥人哋時間

臨走嘅時候 佢係都要陪我去撘巴士 然後捉住我同我講姐姐知自己out of list 但我地可唔可以一齊 個下心跳得好快 因為佢比我更有勇氣講我想講嘅野
利申已成前度

“以後你食三文魚，我食飯，好帽？”

你唔明, 你都未見過差唔多完美嘅人
1個同 對不起多謝你 葉童電影裏咁嘅樣 咁嘅身材 （我嗰個有 b cup)
唔煙唔酒唔粗口, 出生名人世家, 節儉單純,閒時樂器睇書行山，
入得廚房出得廳堂入得 天然呆

1個36 24 36 46比身材， 樣貌甜美 ，永遠都微笑， 單純
唔煙唔酒唔粗口，但係 …… 藍屍……

唉…… 你有冇見過啲咁嘅人 遇到兩個 今世已經三生有幸

藍絲byebye，但真係得到又唔同架啦，或者結咗婚就唔同

唔會 如果嗰個唔係理想對象
聽完都唔會心動
諗起就好尷尬

試過有個朋友有一段時間無聯絡，有一晚突然打電話黎

佢: 最近點呀，有無同xxx聯絡呀(我個ex)
我: 無呀
佢: 咁有無追女仔呀？
我: (心知不妙) 有呀，做咩？
佢: 咁你唔洗追啦，我而家追你啦
我:

嚇撚死，有d嘔心，因為佢完全唔會係我中意既人拒絕左佢之後無再聯絡

突然text我話有緊要野講叫我打比佢
佢一聽電話就好怕羞咁依依哦哦唔知講乜
d語氣又唔同哂
問多兩句突然講鍾意左我
都未等我答佢就一輪咀咁講byebye收左線

雖然都叫做有傾過下電話，單獨食過下飯
但果陣真係嚇左嚇
仲以為佢講笑玩鳩我

不過當時純粹當佢係fd
後尾因為咁搞到見親面都尷尷尬尬咁
慢慢冇再搵大家

btw依家睇返轉頭其實同佢相處都幾開心
希望佢可以生活過得好啦

中學既時候, 最後一日番學,個女仔陪我一齊搭車,車到左佢都唔上,仲要拉住我唔俾我上。跟住我問佢做乜唔俾我上車,佢就係咁同我講"你明架!", 結果我同佢講,"我唔明喎"就上車走左

大學既時候, d女係開放d, 直接同你抄牌約你出去,單對單佢地覺得時機成熟會主拖你架喇。有一次,有條女竟然直接約單對單去海灘中秋賞月,佢應該唔敢開口,所以打message, 但嗰個電話收唔到message,所以放左佢飛機。

而家呢就直頭去到d人少位直接攬埋黎, 野都唔洗多講。

呢個世界根本無人完美
你一齊咗只會發現佢更多缺點
最後你追緊嘅海市蜃樓都係唔存在，呢個過程只會令你花更多時間
要求太高只會令自己唔開心
到你搵到真係啱你嘅完美人士，可能會覺得配唔上佢又或者人哋睇你唔上眼

一直以為係忍笑

諗下轉工啦

句句都有，好似控制唔到咁真係唔得

價值觀唔同真係無意思

唔係忍笑咩咩

反正都只有痛苦

好啦，其實應該冇人規定佢本身係乜哈哈

勇到。。。

好主動，我真係去唔到咁主動

呢d未算最主動,最誇張係我去中國做野,嗰時d女同事真係痴撚線。我本身成日一個人去旅行,嗰時放風俾同事知我要放大假去緬甸,條女竟然話請左假叫我帶埋佢去

無感覺，唔鍾意佢

最後點

其實我諗住凶佢我會玩得好辛苦同埋嗰度好熱,因為拒絕佢又唔好意思,咪焗住同佢一齊去。 結果佢都真係頂唔順,太撚熱,有一兩日龜縮喺酒店。

利申:冇扑

你好靚仔嫁？

嘩估唔到真係一齊去左

問我可唔可以追我
個時未拍過拖 腦海一片空白唔知點答
之後唔記得左咩原因就一齊左4年
已成ex

好靚仔就自問唔算,d人話我似吳唱k但我覺得唔似。

其實我都唔想佢跟住黎,嗰時岩岩有新拖拍,真係好驚俾女朋友知道。但知道如果處理得唔好,番工日見夜見都好麻煩。

你係女人湯圓？有酒笠？定暖爐？

大陸妹係好進取
就係想你扑咗然後纏繞落去

我估係暖爐掛，可能我成日關心同伴,所以俾d女仔覺得我想溝佢。
之前有女仔問我做乜對佢咁好,但其實我對男人都係咁

又可能未必咁有機心,不過我諗去得中國既香港人,人工肯定高一截,而且有香港身份(雖然越來越大陸化),打扮又好過中國人,所以我覺得條件上一定屌打中國人。
當然我比起前線巴肯定輸一截。

你女朋友應該成日係不安中渡過

驚比人拒絕，咁就柒到世界盡頭

唔係呀，因為我對佢好過我自己，所以佢好安心。屋企家頭細務都係我做,飯係我煮，餸又我買,佢都唔信我有時間識多個

上面成班基佬扮絲

睇到都覺得你好煩

知道左真係水洗都唔清

冇辦法,應承左一齊去先開始拍。我同事幫我影既相我都唔敢要番

拉

入錯post 朱西肥婆都唔冧我啊

無啦啦 條女拖住你 幾尷尬 唔好意思拒絕
然後走左之後 佢wts 表白
搵左個現由拒絕左佢
利申 :今年比人表白左4 次

U hv grown up already, my bro!
咪L理下面個個冇禮貌嘅阻撚住曬

唔係囉
留意返，依D叫強姦
Only yes means yes.

場運動因為你地亂搞活動就黎要輸喇

中學果陣 唔知佢點拎我icq 不過我拒絕左

你講到個理由咁獨特 佢睇到呢度都知係你啦

但偏偏唔想比你知 吹咩

似吳唱k好想識巴打

如果你係女,不了,我好愛我條女
如果你係男,我代我朵菊花說不
同埋,我老了

女朋友網上識， 嗰排因為個人情緒有問題所以同佢傾咗幾日就冇理佢， 一個月後到咗新年有一晚我飲醉咗搵番佢吹水， 之後佢無啦啦話其實呢一個月都好掛住我， 間中會喺度諗點解我嗰時無啦啦消失咗， 後尾我都同佢表白就一齊左。
女朋友大自己6年

小心被兵 巴打要醒目

靚仔 試吓 好服務㗎

0分重作

自爆：以前被女同學ICQ info上面表白過
然後紀念冊入面留言表白，有試過俾鬼妹打電話去屋企表白，最後有一個追左好耐既女仔係我生日時拎個蛋糕黎同我正式一齊。

試過幾次既
遇到既都好識玩
唔表白直接拖落黎
其實我諗如果佢地親口表白 Chur我可能都有機會
不過都係翻到屋企先再wts問我
過一過冷河就無應承了

有一個中學grad左我要retake 佢話比啲補習notes我
跟住我拎完翻屋企擺好耐
有一日佢wts問我睇左未（類似係咁）
個陣我係街 望到心諗仆街
翻到屋企睇入面佢送左本notebook比佢夾左本封信
後尾我睇完覆佢 見到呀
就冇再聯絡了 宜家睇佢Fb好似做左空姐
不過樣麻麻 唔洗ff

好可惜

試過一次 但係2個女仔一齊黎同我表白
佢地2個原本都好fd
其中一個我已經feel到
但估唔到另一個都鐘意我
仲要同時一齊表白
佢地話揀邊個都得
但拍拖出制要3個一齊出
我聽完真係唔識比反應

靚波

我嗰陣係呆撚咗

3P

同朋友猜輸玩補習啊Sir咋 清醒下啦

咩情節...

幾老先

我u grad嗰年第一城細單位都唔洗200萬,依家仲唔係步入中年咩

咁巴打應該4x

你班毒撚FF起上嚟都幾恐怖

利：試過畀個女仔主動蹺住我隻手行 但佢無表白

咁又冇,其實金融海嘯後都平過

係時候結婚拉埋天窗

而家呢個時勢真係削弱左希望成家立室既心

中學個時 英文分班 我就係廢個班
有個女仔係另一班成日大叫話我好靚仔 鍾意我
跟住有日上堂直接問我 可唔可以同佢拍一日拖
我直接話唔得
查實我都唔明 連朋友都未做過 計都唔傾超過十句
就話想拍拖 究竟係咩心態

會唔會諗多左,其實呢個行為唔一定係表白,可以係純粹想搵人蹺下或者只係有好感階段
利申:經歷過幾次
最搞笑試過約d女網友出街,點知出到來原來係好醜樣,仲要俾佢蹺住行

心

中學果陣有，仲要連續2個

之後一直單身到宜家，可能係報應

記得係去camp 玩啲濕鳩活動
要自己行幾百米嘅山路
結果我兩個最後一齊出發
行幾步佢就好怕醜咁問「可唔可以蹺住你」
咁我梗係唔容許佢做啲咁過分嘅嘢啦

之後畀佢嗲咗幾句就應承咗畀佢蹺吓

跟住有個戇鳩工人員行過 佢就鬆手

不過算啦咁多年嘅事 由佢啦

btw約網友出街唔會好尷尬咩 坐埋一齊又唔知講咩好
樣衰嘅都還可以做番自己 但靚啲嘅就即刻做番毒撚

我都係被中學女仔fd蹺我,第二日大家就好似咩都發生過咁，所以可能只係"想拖下"

同網友出街唔會老尷喎，反而仲多話題。其實只要唔好抱住溝女心態，效果會好好多。

咁你哋係識咗幾耐先出街？

我之前都試過網上交友

本來都幾啱傾 但第日一瞓醒就都無搵對方

完全唔知隔咗咁多個鐘仲點保持溫度

好似兩三個星期咁,個女仔約我出既。
傾計既既野最緊要唔好磨爛蓆，除左頭一炮可以耐少少,之後要有高贊少少既對話,傾一陣就扮有野做offline, ,要有意尤未盡既感覺,留番d彈藥,因為要預打長期戰。

有冇俾番錢

飲兩罐啤酒扮醉話鍾意我

仲要成班人係度

好困擾。。。
3年前中學果陣同佢有少少曖昧(當時老友們都拍緊拖，心急想脱A0)，出過3次街，上過佢屋企，佢表白之後我先細思“係想拍拖定想同佢拍拖”，但係我唔係真係咁鐘意佢，所以拖延咗佢一陣，後尾丟淡咗，我冇回覆過佢，而家碰面都好尷尬，唔講野just say Hi
如果有幸你見到呢個post，我想講聲sorry，唔應該魯莽同你曖昧，唔應該咁呃咗你半年

仆街
我一傾就兩個鐘起跳

你上面用完emoji ，下面又唔用 你條柒頭想點

除非你好多養分,唔係難持久地講咁耐。因為通話質數會下跌。

價值觀唔同真係搞尻自己，藍絲就算數啦

真係好耐冇喺連登睇到吹水大會

港女正仆街

冧起之前個post話約左個女網友但好樣話好樣衰，而家係廁所可以點算

我都想試下

最撚大鑊係我到先,彈唔到鐘

扮去厠所

想食散餐

冇啦，一見到已經失左身,俾佢蹺住手行

咁撚大獲
屠龍？

佢身型ok,係個樣樣唔掂,所以一路行都唔敢再望佢個樣,再幻想佢係靚女,
連食飯都坐同邊